蘋果廣告製作公司 (6)

求巴絲幫手貼番之前討論 唔好比佢沉

未有新post

推新post

新post係邊

等1001條友開
我見最新回應以為呢個係新post

開 （7） 啦

7啦

應該有人開緊
呢邊催佢地都無用

樓主應該唔會開啦
俾人點咗相，太危險
等另一隻好奇貓開

我想打j